10月25日，陳百強逝世24周年。

這首《有了你》，烙印在許多人的青春記憶裡。

邊撚個?

如果佢2017年出道 肯定變成連登毒撚公敵

佢唱既歌完全聽唔到抖氣既位
好自然, 好舒服, 唔會鳩叫
佢既歌真係好聽

佢有好多hit歌都係自己作曲
e.g.等、漣漪、偏偏喜歡你
好有才華

幾時到陳百祥？

陳氏最後一首粵語歌，以黎明唱嘅版本唱紅咗（日語改編歌）

生命靜靜似是湖水

邊首？

佢既歌好正

全因為你 泛起生氣

我都唔想知你邊撚個

摘星

佢係勁
但佢在生果時其實唔係咁紅
係死左就係咁俾fans吹大

陳百強係咪gay㗎

戇鳩小學雞，乜老師冇教你上堂唔好玩電話嘅咩？

可惜撞着改編歌時代

佢在生時係underated

最鐘意首深愛著你